好似明點解藍衫唔聽白衫話

廣傳俾啲mon pi狗睇

lm

架車好明顯係做單檔啦...有冇打個籃球？